De sergeant heeft er een paar gemaakt soort rapport, en wat invoer in een boek, en dan de veroordeelde die ik bel de andere veroordeelde werd opgeroepen met zijn bewaker, om aan boord te gaan Eerste Mijn veroordeelde keek me nooit aan, behalve die ene keer.
